麵麵

出嚟講兩句

利申：牛過